長襪攻擊的成效與風險

岩岩整理d襪果陣發覺有好多得番1隻唔L想著既長襪，諗起之前個長襪包咖啡既組合。

成效：咖啡未試過，但擺左玻璃外殼既面霜入去，fing好撚多下掉出去。個衝力非同小可，老虎都打死幾隻，更何況狗仔。而近攻，用我肉身試左，大力打落去可有瘀傷。當然我係控制左力度啦。

風險：遠攻一個控制度熟練度唔夠會tk隊友。近攻連打度低，裝備後敏捷下降，fing果下就比狗撲低了。但係用舊既長襪我會擔心比狗拎去check到DNA,etc.

包咖啡或其他硬物都唔錯既，個人黎講建議遠攻大過近攻。